［開定先］apple car苦主討論區

brainstorm下連登仔到時會屌啲咩先

1）屌 又冇touch id
2）車都m字額
3）ifan又盲撐
4）整車好冇驚喜 人地tesla整緊火箭啦
5）屌 又慳隻牛 車都唔送牛要另外買是咪on9
6）CarOS有bug屌你老母

仲有冇？

7)賣埋車 都係妹下妹下

升級完新OS架車行得好lag

笑撚到我

部車聲紋開車

升級完os架車倒水電

然後年年大賣

jb 完入左tesla os, 未過保養都唔幫人整

基於客戶私癮,唔見咗車嘅車匙唔會補返比你,永久鎖車

買車唔配車碌,assume 大家用返自己舊車碌

要專用叉電站

岩岩Update 完變磚，要call 消防破門

有無得用返 lightning叉電

炒貴左20%
等下先

成個先達變左都二手車買賣既停車場

apple care

個蘋果icon唔靚

車箱入面主動抗噪，靜到救護車消防車響號都聽唔到

要俾錢先用到服務

要用專用車碌
車價40萬
車碌15萬一套四個

年年換充電線頭

藍精靈死都唔肯幫我換架車

買車唔送充電樁

無單